{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201167",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "솔잎가든"
    },
    "text": "ソルリプガーデン\\n\n江原道洪川郡西面八峰里888\\n\n大明ビバルディパークから車で約5分の距離に位置する「松葉ガーデン」は韓国料理レストランで、営業時間は09:30から21:30までで、毎日営業しています。 レストランは90席収容でき、部屋はありません。 「松葉ガーデン」は冬にはスキー/ボードレンタルショップ、夏にはウォーターパークレンタルショップとして知られています。 「雪ご飯」は社長が直接運営し管理する別館に位置しており、周辺に位置するビバルディパークを訪問する旅行客や近隣住民に人気があります。 材料の準備からタレ、おかずまですべて社長が直接作って提供します。 特に、社長がお勧めし、多くのお客様が訪れる炭火タッカルビは、新鮮な鶏肉を持ち込み、手作りのタレソースに漬けておき、天然炭に火を通して素晴らしい食感を提供します。 「松葉ガーデン」はすでにブロガーの間で口コミが広がり、遠く地方からも訪れる人がいます。 マッククスと豚の背骨入りヘジャンククも絶品メニューとして知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松葉ガーデンはどこに位置していますか？",
            "answer": "松葉ガーデンは江原道洪川郡西面八峰里888に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松葉ガーデンの営業時間は09:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンは何席収容できますか？",
            "answer": "松葉ガーデンは90席収容できます。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンには部屋はありますか？",
            "answer": "松葉ガーデンには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンはどのようなレストランですか？",
            "answer": "松葉ガーデンは韓国料理レストランです。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンの周辺には何がありますか？",
            "answer": "松葉ガーデンの周辺には大明ビバルディパークがあります。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンは冬に何を提供していますか？",
            "answer": "松葉ガーデンは冬にはスキー/ボードレンタルショップを提供しています。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンは夏に何を提供していますか？",
            "answer": "松葉ガーデンは夏にはウォーターパークレンタルショップを提供しています。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "松葉ガーデンの特徴的な料理は炭火タッカルビです。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンの炭火タッカルビはどのように作られますか？",
            "answer": "松葉ガーデンの炭火タッカルビは新鮮な鶏肉を手作りのタレソースに漬けて天然炭で焼いて作られます。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンはどのような口コミがありますか？",
            "answer": "松葉ガーデンはすでにブロガーの間で口コミが広がり、遠く地方からも訪れる人がいます。"
        },
        {
            "question": "松葉ガーデンの絶品メニューは何ですか？",
            "answer": "松葉ガーデンの絶品メニューはマッククスと豚の背骨入りヘジャンククです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 439
    }
}